假設你可以同TWICE子瑜視像通話 有咩說話想講?

唔好咁啦

彩靚過佢

True

子瑜係暗黃手足

你今日丁左佢味

我汁她一劑

JYP逼佢 唔計!

屌你老帽

永遠的T寶時代

其實你都幾樣衰

Twice幾時收皮

Twice=韓國最紅女團
子瑜=Twice最紅成員
所以子瑜你係韓國最紅中既最紅！台灣之光！

中華民國forever!

好想駁 但駁唔到...

Hi ,支那人

屌 今次又幾難反鳩你

最近飯退團數超過半

反我=on99

少年輕狂

一野轟落去

完諒我

我原諒你

唔反牙邊了

子瑜黃扮藍 同楊明一樣係手足黎

唔得 邊狗係on9仔 純粹今次佢癡撚咗線正常返

底褲？你睇過？

嫁比我..

Taiwan number one

子瑜思想好黃

Talk good! Give you a like!

who?

我屌你老母咩

He on99

屌你老母賤種有票唔投

我同瑜Long D只可以facetime

You=once9

叫佢今晚自己上嚟
唔會落樓下接佢

我撚係 尾鳩我